一人一個收何妖皮嘅方法(死法)

我先

馬會其他馬主搵人先買起佢隻馬 再迫佢食山埃馬肉 毒撚死佢 再遊街示眾